原來Siri 都有政治立場！

同你講句Hello啫

善心打破

應該係iOS 問題 我冇搞過野

留名睇下有幾多人信

係 ai人工智能

POST去廢老group一定信晒
然後就會話美國操縱乜柒乜柒